唔好停止支持寶礦力

咁會搞到下次無人敢出聲
就算佢兩邊討好
起碼佢出過聲
只要佢keep住cut cctvb就夠

呢個真
咁高調擺人上枱
下次其他人都唔敢出聲

吸收教訓，下次唔好咁大力推